有冇人覺得遵理個廣告硬係好熟 唔知邊到見過咁?

葡萄適黑加侖子味？

出現了